香港人必須團結，建立正確敵友觀念

中共係香港爭取民主既敵人
香港政府(傀儡)=中共政府=敵人
警察保護政府=保護敵人,即係敵人

咩野係敵人?
敵人就係必須被消滅既目標，而中共消滅敵人係會不擇手段。經過呢兩個月，其實好明顯中共已經將所有同香港政府立場不一致既市民都當係敵人（無論你既激進程度如何）。你見警察射頭會心軟嗎？唔會，因為佢地只係殺緊敵。林鄭唔會同警察割席，因為佢地既敵友觀念相當正確，友方幫忙消滅敵人wor，緊係大大力支持！藍絲某程度上既觀念係非常之正確，你地係破壞佢安穩生活既敵人，所以你地比人打死左佢地都只會讚好，明唔明？你會晒時間讉責係戰場上殺敵既士兵？

香港人，係時候認清楚啦，如果你想爭取民主，就係損害緊既得利益者（中共）既利益。比著係你係中共都會將呢堆人當係敵人，恨不得除之而後快。而中共，香港政府，黑社會，建制派，警察全部都係一丘之貉，即係敵人！對方好清楚知道邊Ｄ係自己人邊Ｄ係敵人，所以可以無底線，無下限咁清除異已，保障自己既利益。

結論：
香港人必須團結，建立正確敵友觀念。意思係咩？即係但凡所有發動針對敵人既行為，任何有損敵人利益既行為都係友方既所為！！！唔好比道德束缚（唔係叫你完全放棄道德，道德係留比自己人同外人（簡單黎講：對你無威脅既人），對敵人係唔需要既（無戰意既俘虜例外）），一概無保留支持！因此出核彈（只要係射向敵人既）都唔割。但係記得唔好因為係敵人就完全覺得對方唔會有機會變節（呢個世界唔會有永遠既敵人），而就停止拉攏敵方或中立人士到自己既陣營，所以文宣工作必須繼續做。可以轉得一個得一個，轉唔到既就分化對方陣營。

講番機場單野：
阻旅客單野，如果單純只考慮到癱瘓機場可以令敵人蒙受極大損失，點都支持，但事實上真係有機會tk到想支持我地既盟友，所以必須謹慎，最理想都係以人數自然塞死令政府主動停止運作（責在政府），仲有Ｄ中間Ｄ既做法已經好多巴打提供左，可以參考，不在此ｐｏｓｔ討論（謹記：盟友唔完全等於友方，有共同利益就係盟友，無既時候分分鐘變敵人）。

至於公安啊，環球時報記者統統都係敵人，大家唔應該同情佢地，大家快Ｄ回憶起敵人對友方做過Ｄ咩野更過份既事。

最後：無論你支持定唔支持，要知道示威者唔係聖人都會犯錯，只要檢討修正下次做得更好即可，唔洗吓吓屌自己人。謹記要團結，不分心，不篤灰，不割席，槍口對外，同仇敵愾。香港人已經付出左６條生命２隻眼睛同無數被捕義士既將來，只許勝不許敗！

原諒我係P牌仔

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

唔係咁二分
我要爭取獨立，咁唔通所有反對獨立都係我敵人？

自推 10

反對唔一定係敵人,但阻礙既就係。如果你爭取獨立,對方阻礙你爭取獨立既,的確係你既敵人。今次5大訴求光譜好闊,爭取獨立既都會認同5大訴求點都好過無。

而事實上,共產黨都係視所有爭取民主(任何潛在威脅佢政權)既人,思想都係敵人。呢個係現實。

有一派認為過往泛民係阻礙民主進程嘅元兇，咁嗰派人當泛民係敵人有冇問題？

10連達成